<懶理左翼反對> 特朗普擬下新令 遣返依賴福利新移民

美國總統特朗普上任近2周，已經簽署多條行政命令，包括備受爭議的限制回教徒入境。有美國傳媒引述消息指，特朗普政府正草擬新的行政命令，禁止可能需要社會救濟的移民申請人；即使是已經居留美國的移民，若依賴救濟金度日，亦可能被強制遣返。上述行政命令如落實，影響範圍將遠超「落閘禁令」。

《華盛頓郵報》取得最新的行政命令草案，其中一份草案標題為「確保我國移民法規的義務與責任 保護納稅人資源行政命令」，內容寫道：「我國的移民法律旨在保護美國納稅人，並促進移民自給自足的能力。然而，外來移民家庭申請聯邦政府社會救濟的可能性，明顯較美國本土家庭高。」惟草案沒有提出實質證據。

草案內容指，假如外籍人士將來可能造成美國社會福利資源負擔，其移民申請或會遭拒絕。政府也將擬訂具體遣返出境的標準，理由包括入境美國5年內接受社會福利救濟，或領取某個額度的社會救濟金，如糧食券與醫療補助計劃（Medicaid）等。

另一份行政命令草稿，則是有關更改外國工作簽證計劃，內容希望消除一些吸引大量非法移民的「就業磁鐵」（jobs magnet），如果外籍人士的工作簽證被認定「與國家利益不符」或違反美國移民法例，這些工作簽證將被取消。該命令同時要求國土安全部和國務院提報報告，有關如何打擊「生育旅遊」。

特朗普政府曾經批評，移民接受美國社會福利金救助，聯邦政府資源受蠶食，外勞也導致美國勞工失業，新草案希望藉此減輕社會福利對美國納稅人造成的沉重負擔。白宮方面沒有證實草案的存在，同時也沒有否認。

這些行政命令若簽署生效，所有種族的移民及所有外國人簽證，都將受到重大影響，波及層面遠超過特朗普早前的落閘禁令。

其實而家個國會要黎做咩 全部都係行政命令

如果只係依賴社會救濟的新移民 國家要佢黎做咩

香港幾時可以咁

取消埋嗰啲愛中國既美籍華人國籍啦

例如陳啟宗

美國有好多大愛人士反對

不如咁啦，叫班大愛人士成立基金去養，唔好慷他人之慨

遣返支那高官子女

侵侵消滅緊左膠

又係語言藝術，又無數據，又無定義"依賴社會"救濟係乜，係人都知"依賴"唔好

根本好多低下工種係美國本土人唔想做，所以先要引入外國人，但引入左唔代表可以容易MATCH都工作，所有有時間會靠救濟好正常。

可以用方法PUSH呢D人去搵工，亦都可以資助一D公司去請呢D人，但絕對唔會一句話唔要就算。

其實人地富豪唔用腦亂吹有乜所謂，反正都係你班窮人受~
退出TPP就睇下美國D農產業點算
限制伊斯蘭人入境，但反而911黎恐襲既沙地，阿聯猶人就唔駛限~皆因TRUMP TRUMP 佢有好多資產係呢D國家
口講反對中國鋼材但TRUMP 又係咁用~ 因為平~

而家仲信TRUMP TRUMP會唔為私利既都真係有病~

睇多次篇野啦懵撚
而家講緊對象係只咬救濟金而唔去做野既新移民
一味係度spin"好多本土人唔做低下工種" 而又無實際數據

Thump：你班食塞米都做唔到野，我遲啲炒鳩哂你地呀

侵帝

痴撚線，Trump做緊大部分香港人都想做好耐既野，當初d人投佢真係無錯

大愛人士好多為左自身利益
一係就係呢堆目標人士
一係就係左翼入係呢堆人搵食 例如成立ngo向政府拎一筆基金營運 香港唔小ngo咁做

Trump：國會你老味呀，You're fired

我估根本班白鬼係朋友同事面前扮反對扮大愛
實質不知幾撐呢d德政

紅字轉落香港情況都好match

百日維新既結果係

唔通會有美國人會想mow your lawn for 7 dollar per hour
增加CA班人想獨立決心

國會都係共和黨

共和黨入面唔係個個都支持侵侵

呢樣仲合理過 禁移民

完全啱套落香港

如果可以踢走曬班支那蝗加唔俾佢地入黎
買樓不是夢

凍結資產先

其實好早講過 駛橫手 放料俾啲 黑鬼 gangster 做呢班大陸富二代世界 差佬隻眼開隻眼閉 解決不知幾多問題 呢啲嘢唔駛我教吓話

當國家係一門生意一間大企業咁做無錯

完全唔使國會，變獨裁？
之前成屆先用得一次半次，佢一個星期已經多過人地成屆

你知唔知尼7個國家係Obama 時代而係入左個countries of concern list... 去過尼d 地方既人係一定要申請Visa, 其實而家只不過係停批visa, 重要唔係永久。重有你睇日日TVB 屌Trump 就知Trump 做好野la

侵侵想開戰 咁做好正常喎

唔怪之得我其實幾鍾意trump

幾時立法遣返雙非

X2

侵侵好波

而家無乜人提

玩鳩我呀 成界得一兩次

奧巴馬都簽過好多次

奧巴馬上任至今，有超過二百項行政命令，涵蓋範圍非常廣泛，包括經濟制裁俄羅斯、對付網絡黑客，以至要求美國在2025年前造出世上運算速度最快的電腦等，難怪被共和黨人批評行為有如任性的小孩子。

左膠對人不對事

希望香港都有

左膠就一大堆

上白宮個網聯簽要求踢走班愛國撚

最緊要盤數正
個個員工都係fit 馬
其他就炒晒佢